有無巴絲部電話從來唔連公司wifi？

我硬係覺得班it狗或者管理層會睇番啲員工上過咩網做過咩來之類
所以由第一日番工到而加都無連過

無知一問 有得check?

連wifi再加vpn

少年你太年輕了
hack埋你啲嘢都重得

點會連呀 你點知公司個 wifi 安唔安全 ?

慢到仆街

睇人上網 算係侵犯私隱
報得警

緊係唔連

It狗自己都唔連，你話check唔check到啦？

真心定假膠？

公司network 免費比你用
監管下有乜咁出奇
你睇下報警有冇人理你囉

公司WIFI JUST FOR GUEST. CEO ORDER
BUT I M IT DOG...HAHAHA

自己都叫自己做狗

睇你做咩公司啦
利申:it公司

Wifi慢過手機流量....

玩switch 都要靠手機扔wifi 用公司果個會斷

公司無wifi

唔係公司機encrypted咗咪睇唔到

仲要咁自豪

it 最強

唔識唔好鳩嗡
佢有寫落員工手冊或者其他方法通知過你地就無得嘈
但無講到就可以用私隱條例入去

識玩既係調返轉,用自己部電話上網
hotspot左你係pc做咩都安全一層

WE BLOCKED BLUETOOTH, USB,
HAHAHAHA